# Education Populaire - Le Touvet

## Comment ca marche

Les pages statiques sont construites par[GitLab CI][ci], en suivant les instructions dans
 [`.gitlab-ci.yml`](.gitlab-ci.yml):

Le code statique html se trouve dans le répertoire `public/`.

Des exemples de pages Gitlab sont sur [Gitlab pages](https://gitlab.com/pages) et le template utilisé pour le projet [Gitlab page plain-html](https://gitlab.com/pages/plain-html).

## Pages Html

Une proposition d'utiliser le [w3css](https://www.w3schools.com/w3css/) est fait sur la page `index.html`

